大J：新年俾人問候老母 人肉霸車位太可惡

大J好型

再一次證明係香港揸車根本就折磨

大J個肚幾時生？

咁好人 係我就塞喺度唔走大家一鑊熟

車房狗?

打死火燈,打電話去警署

唔好乜都POST 上黎啦, 又唔係好笑......
唔係人人可以做YOUTUBER.
自量下啦.
新一年腳踏實地.

依樣真

成日覺得好多人都唔識利用999

叫警察黎每個標睇睇都幾過癮

算唔算事後屌？

佢笠完水又兜返返黎，唔知做乜春
正常做法應該當場屌佢老母，一路屌一路call差佬

呢d咪叫走住黎屌

人哋當正自己係明星咁,驚有失身份嘛

大J幾時結婚ar

我諗要等到條女大肚先會去簽紙

仲有人睇呢隻奶共狗？

大J已經大左肚

訂婚咁大陣仗，但係遲遲未結

到時大把小學雞嚟可以收佢哋人情

連登偶像大J真係好型

轉線要唔打燈唔好透露比人知 否則人地會特登比油等你cut 唔到
過班馬線 見到有人想過 就比油 等佢唔敢出黎
我唔知其他地方有無香港咁獨特既渣車文化

正宗走住黎屌
係就停係到 報警

台灣

屌得好,條撚樣都on99,成個香港島整車鋪都係咁霸位架啦

事後先黎網上屌威威
想睇佢啲小學雞安慰返佢咩, 幾廿歲人咁幼稚

見人想轉線就比油真係好戇尻

方死慢左個車位咁

除左轉線仲有出路口

為左唔比人出要突登比油塞住個位

最離譜係要偷埋隔離線啲位就係為左唔比人出

屌⋯⋯俾你屌贏都唔敢泊啦
同車房佬玩野
見咁就再搵位啦⋯⋯

佢未婚妻係車到
唔通同人哋正面嗌交咩
成班chil登仔本末倒置

又中坑又肥佬，唔駛卸佢喎，一拳都食唔起啦

晒九氣，停車報警啦， 黑警唔洗5mins就到。

利申： 錢七一架，試過

全世界得香港同中國係人讓車行

下, 乜原來未結婚架咩
佢條求婚片好似好耐

唔講都唔記得有個咁嘅人

btw：大j我屌你老母呀

屌俾返個名人啦 仲用人地個名呃飯食

成班鍵盤戰士 你估報完警班友就唔會搞9你咩
Btw我係大J就唔會擺上網，敗走之餘又屌得到喉唔到肺，依家變咗佢自己圍爐

人肉霸車位咁過分 等我番去拍條片批鬥佢先

我唔要睇呢個大J呀

冇入去click hit rate
但如果係車房佬嘅話
真係慳番啖口水算啦
俾你999咗又點
都唔會贏

邊怱型？

要型應該即屌番佢！

時事台

樓豬專係開垃圾post
香港小姐、春晚

同唔講道理既人有乜好嘈
一係你就call 差佬跟例執法
一係就泊入停車場
不過香港地揸車既人好多都有問題 全無文化 個個當自己車手 無courtesy 可言

第一次睇佢
真係幾似龍心條女

日光日白車房門口，報完警都唔撚泊啦

報警其實有無用?
差佬黎到 阻住條路既係你
不過有位都泊得唔安樂啦 成班垃圾係隔離洗車

據講未婚妻阿爺11月過左身,要等唔撞紅白事先簽紙

如果條片係普通市民拍 呢度肯定個個爭住屌個阿叔 不過喺連登講大j就

連登仔個個係威係勢
又話報警又話攪炒
當你真係揸緊車載住人有野要去做
就寧願走撚咗去

利申：試過類似情況

隔離屎來夠話唔生啦，咪又係中出大左肚